MTR等上車企中間係咩玩法

打尖都唔係咁打下話？

係側邊攝入去上車

擔住佢身位

次次見到都覺得好嬲
成個支那咁打曬尖

最撚憎哩啲人，趕住投胎咁，快啲仆街死啦

btw成日咩玩法咩玩法，噏乜撚嘢咩玩法呀屌你老母！好撚mk呀咩玩法，玩你老母個臭閪咩？！

通常會比落車既人撞撚開

Sorry,我新黎唔識野

呢d人真係要落地獄

成日都覺得其實佢地練緊欖球，咁大堆人落車都比佢頂到既，落到場無野頂唔到

其實有好多啊婆啊嬸覺得人地讓佢地係應該，之後就自己企係中間個位
果啲先係隱世高手

D人企中間 間車一開推晒左右等緊嘅人 勁賤格